見住美斯又失落世界盃好心痛

但我無論點 都會繼續支持你

如果唔係下半場收油 炒你地6粒

又彈出彈入

贏=-6

姓賴球迷

扮咩撚野

不離不棄支持美斯

不過真係唔撚明點解唔出戴巴拿...係都要出美沙條契弟...

拿拿臨轉國藉去西班牙啦

好撚好笑喎 有咩好心痛

睇住阿古路咁fit都無得出